【周星馳于文鳳案】18歲影迷庭外索簽名 周星馳即場考影迷《長江7號》第一句對白

影星周星馳遭前女友于文鳳追討逾7,000萬分紅案，今（27日）於高等法院續審。周今續到高等法院作供，身穿西裝結上領帶的18歲男影迷，於早上休庭時，手持《西遊伏妖篇》電影戲票向周星馳索取簽名。周星馳表示「遲啲先」，小影迷則未有罷休，哀求周星馳替他簽名，並指自己「第一套戲睇《長江7號》」。周即場考考小影迷，問及《長江7號》第一句對白，小影迷沉默了一會，周星馳隨即笑言「攞返個簽名來」。

周星馳今天第3天到高等法院作供，早上休庭期間，記者向周星馳索取卡片，周表示「聽日呀，聽日我都來」，記者提醒明天是星期六，周妙語「你唔俾我聽日嚟㗎」，記者反問周是否真的會到法庭，周不禁失笑。

曾參選立法會的陳玉娥此時突然出現，問及周星馳是否認得她，周遲疑一會「化咗灰都認得你，你咪以為你戴住口罩，無人認得你」。

此時，身穿西裝及結領帶的18歲Bosco突然「閃」出，小聲映求周星馳「星爺，可唔可以幫我簽個名呀」，周表示「一陣先啦」，其後再有一名內地女「粉絲」突然向周星馳表示「好鍾意你，我特登過嚟睇你」，女「粉絲」表示自己從內地來港讀書及工作，周星馳反問「通關嚟咩」。

默默站在一旁的小影迷Bosco仍未罷休，再三向周星馳索取簽名，小影迷自言「睇過《西遊記》」，並遞上一張由周星馳監製的《西遊伏妖篇》戲票存根，要求周星馳簽名，周星馳應記者要求接過存根，還小影迷心願。

小影迷Bosco得償所願後，再向周表示「我第一套戲睇《長江7號》」，周隨即出題考考小影迷，「《長江7號》第一句對白係乜」，小影迷沉默一會，未能作出回答，周星馳即表示「攞返個簽名嚟」，惹來全場人士哈哈大笑。

Bosco表示一直很崇拜周星馳，他指2017年曾見過他，今次再見面形容他「真人好nice」，戲內的周星馳比較「搞笑」，他自言曾經任臨記。被問及是否想周星馳贏官司，Bosco指留待法庭處理。

▲ 影迷Bosco成功向周星馳取得簽名。

▲ 周星馳為小影迷Bosco簽名。

Hea到

形容到個感覺個好似食神

仲講到笑

尹天仇

驚乜

女「粉絲」表示自己從內地來港讀書及工作，周星馳反問「通關嚟咩」。

笑死

記者向周星馳索取卡片，周表示「聽日呀，聽日我都來」，記者提醒明天是星期六，周妙語「你唔俾我聽日嚟㗎」，記者反問周是否真的會到法庭，周不禁失笑。

咁易比你估到 我就唔係食神啦

D對話有聲

廢柴！ 你條廢柴！

其實我覺得食神前段既佢係真性情

d對話 同 撚人方式 好似拍戲咁

可能佢串人既對白全部都唔係做戲, 係做自己
仲要搵佢憎既人對位, 直接串尻佢

第一套就睇長江7號, 咁就鐘意星爺
佢o係"長江7"裡面係咪真係演得咁出色先?
"長江7" o既星爺有幾吸引?

周星馳好黃

第一套睇周星馳既話
真係會鍾意咩

以為小影迷有幾小

好想聽佢講多次
波野波羅咪

裝修高院

曾參選立法會的陳玉娥此時突然出現，問及周星馳是否認得她，周遲疑一會「化咗灰都認得你，你咪以為你戴住口罩，無人認得你」。

有聲

段新聞好嘈

食神 : 邊個咁醒識請個影迷黎

二咦，通關嚟咩喂

句句都有聲

攞簽名？出去Lift口屙篤屎黎睇下先

我以為拍戲..

香港九十年代時已經上哂神台啦 唔係咩

香港一早封神啦喎

笑死

第一句對白係咩？？

大佬呀 睇一次都頂盡 點睇到第二次呀

仲有心情理佢地

我以為佢會黑面走人

佢自己都唔知啦，求𨳊其講句咪得囉。

「化咗灰都認得你，你咪以為你戴住口罩，無人認得你」

次次睇返回魂夜都笑到仆街

如果我係現場
我會話多謝星爺曾經帶咁多歡樂俾我

因為我識尊重人

點解個post有聲

無錯 佢後期嘅戲唔太好笑係事實黎，但無可否認佢的確係上哂神台wo。
同埋你前面話做戲好睇好笑唔太關佢事，呢度係咪有啲矛盾，如果搵第二個黎做無厘頭星仔嘅話我就唔覺有邊個得啦。
唔關盲唔盲目支持事

星爺全國政協嚟，紅到發黑架喎

點解D對答有曬聲既

其實佢係IQ高定份人本身鳩

佢應該係高IQ低EQ嗰啲人，好難同人溝通相處嗰啲

段新聞仲嘈撚過大美人嗰啲

轉數快啫想逗下你玩點知你唔識答仲以為人地串你

有啲人真係好玻璃心，人哋同佢玩下開下玩笑，佢腦轉得太慢get唔到人地意思，以為人地串緊佢

大美人嗰啲我哋聽過聲，呢段新聞我哋未聽過聲，係另一種境界

認唔認得老笠你個樣個人呀

佢呢個身份真係串你都費事。同你搞下笑你執到啦。

你條廢柴 你碌廢柴

點解兩日都冇片

見字已經有聲

應該係張戲飛寫屌你，咁先符合返佢食神個性格

個簽名好似鳩簽比佢咁

個個都知套戲係佢半自傳
做返自己

于文鳳個名都好撚似星爺d角色名

全亞洲都擺咗佢喺神台啦00後？

屌你老味拍食神咩

真係好小架 真人成個冬瓜咁 又肥又矮 正一on9仔

老師早晨

乜撚嘢追星佢上左神臺 係經典已經係事實 on9? 同社會脫節？

睇你啲自命看破世情嘅理論仲好笑過星爺後期啲戲

同埋佢好唔好笑關佢比人告緊咩事？

睇左10幾年回魂夜都仲識笑

你90年代個期唔係香港長大？

清高、看破紅塵

佢究竟是神仙嘅化身，定係地獄來嘅使者

食神心心咁

仲要唔同句子有唔同語氣

根本冇分別

星爺

大佬 唔好咁掃興啦

如果真係答啱，可能有特別獎勵

我太蠢，唔明 通關黎咩 咩意思

傻西

聽朝上10樓搵Amy

你係咪香港人嚟？
係咪要講 通關了嗎 先得？

第一套睇長江7號，咁佢西遊記張飛尾係收購番黎？

笑9左 佢要睇多幾套星爺時代嘅戲先明舊時香港興點講野

因為睇字已經有晒畫面

有聲 似玩唐牛個段

佢果張西遊記戲飛尾，係羅志祥有份拍嗰套

屌你啦，佢D戲播多廿年結果都係睇一次笑一次，咪撚扮有型啦

周星馳啲戲咁撚好笑唔神化佢神化邊個
看破世事撚真係好煩

無人知

食左飯黎咩
咁解

以前嗰個周星馳番黎啦

啱啊，條肥矮毒柒騷擾班女仔
識佢兩三個月都冇，可以拎成班人憎佢
返工唔夠一個月，已經出名到俾上頭屌到板板聲
等睇佢幾時俾人炒

咁查實嗰句對白係咩呢？

又一以無知為榮嘅蛋蛋後

堅係有聲有畫cls

咁一句對白係咩

普提子

就算00後應該都睇過功夫掛

星爺把聲好撚正

只要染返黑髮，同以前星仔無分別，皮光肉滑，説話風趣幽默兼無哩頭快D做返男主角，我會入戲院睇十次

化左灰都認得係對白黎

佢真係十年都唔會公開露面一次
明明長年住香港但從來無聽過人話見到佢撞到佢

咁第一句對白到底係咩

竟然有人係睇長江七號鍾意佢

田雞上網台節目話星爺會喺中環一條友踩單車

屌 條看破紅塵撚好煩，block柒佢算

食神=做番自己
屌人屌得咁自然

00後都識周星星

西利

純文字討論係咁

其實有時上網睇佢幕後片 佢真人應該講野係有骨，而由佢把口講出黎變左另類幽默...

佢自己都未必記得 在度撚下狗姐

都未喺電梯口疴屎

你叫得星爺 都知咩事
你周街叫人阿爺嫁
傻西

呢篇文唔止有聲，有埋語氣，每個字講既長度同埋停頓位

你唔係而家先知呀

徐嬌： 老師早晨

18對？

好好笑

係囉 真係好神奇 佢既存在好似一個傳說咁
唔通佢完全唔出街既？

好自然腦補左把聲同time 上去

Tone

佢副身家幾世洗唔晒

7000萬算咩

做戲好睇好笑
係人都做到佢嘅成績？
事實就係香港史上無其他人做到

人地係佢影迷，當佢係神，關你咩事
人地中意周星馳，你又要屌人係大陸人
其實最9唔搭8果個係你

肥谷話唔係
佢話同星爺一齊扮同一個老細
應該係出錢拍錢果d人

大陸人唔明香港人廣東話笑位，唔好笑正常既
正如香港人都睇唔明大陸戲個笑位有幾好笑

講啲嘢對白咁, 其實係咪排緊戲。。。？？？

佢係living legend

你咪果個on9仔囉

個二咦

但係一諗起佢把聲同語氣就覺得好好笑

你不如中港台出街做問卷問人亞洲咩人嘅戲可以睇完又睇睇到對白都背得出但再睇返一樣會笑得出

掉轉阿叻容祖兒講會點

根本食神裡面嘅 史提芬周就係佢自己

大部分天才講野都係句句有骨架啦

睇下港產片十大有幾多套周星星先學人評論 演員講個人修養？

佢高峰期d 戲係百看不厭 家有喜事 年年做我都睇曬
無咩幽默感唔好出黎柒拉 出變你睇電影咁偉大絕對唔係佢 偉大既係佢昨為喜劇演員 最初佢係抄許冠文 唔知你幾歲 羅住部ps5 話ps2 吹大左一樣

如果問佢藍定黃 , 佢會點答?

第一套睇係長江七，都算小啦

星哥，估唔到你嘅文學根基原來咁深厚架，太有內涵嘞。 我真係唔明點解啲人話你無厘頭呢

佢d 對白係變左年代gag 一個人carry 套戲 老蕭話好多對白佢自己爆肚

人地對世界推銷香港既貢獻多過你，再講佢冇做過任何野出賣香港，理得佢黃得藍？你問下自己對香港有咩貢獻好過啦傻閪

你太膚淺 , 問佢藍定黃並唔係在意佢真係藍定黃 , 係睇下佢有咩睇法

佢轉數好快

金句王

錢多等於要俾人？
我捐撚曬佢都唔益隻臭雞啦

地咩獄使者 家下地獄關我咩事呀

我想問個答案係咩

雖然有聲
但都係想睇片

係咪大陸仔黎架
咁大個人但第一套睇長江一號

佢好似得18歲
同埋大陸仔都係睇星爺啲戲大架啦

你先係膚淺個個，乜都要問 ，唔怪得咁撚多食人血既黃店

又有傻鳩扮影評人喇

唔好兜啦

可能係第一次入戲院睇，佢先18歲